[{"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Agnes N\u00e6rland Viljugrein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Mats Kval\u00f8y-Bj\u00f8rbekk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Sara Ali Barzinje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "\u00c5ge Petter Christiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Hanne Heggheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Mahmood Ahmed Ayaz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Lise Anita Swensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Bj\u00f8rn Boman Rinde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Marianne Ollivier", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Jonas Danielsen Virtanen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Marianne Anden\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Haakon Bakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Astrid Scharning Huitfeldt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Mohamed Abdirisaq Mohamud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Ingrid Anne H\u00f8gset", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Munir Jaber", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Hel\u00e9n Ingrid Andreassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Anders Horn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Gro Bratteli Jamholt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Stian Valla Taraldsvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Magnus Nystrand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "1", "navn": "Line Schou", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "2", "navn": "Magnus Holtfodt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "3", "navn": "Silje-Mari Pedersen Fluge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "4", "navn": "Carina Elisabeth Carlsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "5", "navn": "Johanne Vierhaug L\u00fchr", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "6", "navn": "Jonas Bertelsen Enge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "7", "navn": "Sigrun Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "8", "navn": "Jenny Augusta Enge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Kjell Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Sigurd Fredeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Else Berit Haneseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Armin Braimi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Kjell Grov", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Astrid Lind\u00e5s Henrichsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Tore S\u00e6ther", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Mette Hanekamhaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Beate Bull", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Ihna Stallemo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Tjeran Tham Vinje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Anne Maria R\u00f8e", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Carl Fredrik Tjeransen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "J\u00f8rgen Bakke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Sjur Stampe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Joakim Lund Rangel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "J\u00f8rn \u00d8deg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Heidi Lampe Fuglum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "H\u00e5kon Jensen-Tveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Kjersti Aastad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Torben Brand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Ingeborg Tennes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Rolf Christian Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Louise-Hill Vegsund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "H\u00e5vard Alm\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Kristina Furnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "Andr\u00e9 Oktay Dahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "20", "navn": "Aga Sadlowska", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "21", "navn": "Arild Furuseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Mathias Slettholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Caroline Hol", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Lars Ruben Osland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Anne Martine T\u00f8nnessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Hildegunn Hernes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Kjetil Schanke Aas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Mona H\u00f8vset", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Ingvild Ofte Arntsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Ola Danielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Inger Buskerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Jorunn Hallar\u00e5ker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Magnus Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Kristine Krogsg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Petter Nordgaard Lorentzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Sunniva Erlandsen Bergk\u00e5sa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Peter Magnus Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Fredrik Laving", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Benjamin Brings\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Bastian Winde Harbo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Harald Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Eirik Mj\u00f8r-Grimsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Nils Martin Aslaksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "8", "navn": "Bj\u00f8rnar Schjelderup T\u00f8mmer\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Teodor Nordenstr\u00f8m Bruu", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Tuva L\u00f8kse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Ingrid Ophaug Dahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Emil Snorre Aln\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Anders Skyrud Danielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Asbj\u00f8rn Aas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Thomas Knudsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Miriam Einangshaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Vilde Blix Huseby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Kari Elisabeth Thomassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Leif Ari Ingholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Constance Jessen Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Anna Myking", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Kari-Anne Isaksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Tom Kristian Berger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Ragnhild Bakke Sjyvollen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Marianne Melg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Herman S\u00f8ndenaa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Marie Helene Loe Halvorsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Hanna Elise Marcussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "21", "navn": "Viktor Rakov Gjengaar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Katherine Joakimsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Olaf Svorst\u00f8l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Dahab Hadgu", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Luis Espinoza", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Ali Mirahmadi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Tomine Sandal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Mayurathan Thiruchelvam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Marit Fulland Danielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Esben Str\u00f8m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Christin Aamodt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Ronny Kristiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Julie Anette Hertzberg Formo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Fredrik Vaaheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Rakel Melv\u00e6r Berge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Michael Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Berit Jagmann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Hanna Vesterager", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Gudrun Jonsdottir", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Cristo Borrachero", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Lena Marianne Katharina Gross", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Anna Blix", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Tonje Merete Viken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Synne Lerhol", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Petter Stensby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Torbj\u00f8rn Bergwitz Lauen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Ole Kristian Gr\u00f8nneng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Trine Hamnvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Tor Arne Swensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Erling Emil Laugsand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Stian Amadeus Antonsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Hasti Hamidiasl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Steinar Heldal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Susanne Eliassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Linn Herland Landro", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Stine Solvoll Navarsete", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Abdi Said Diriye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Ada Ragnfrid Jynge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Reidar Schei Jessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Mari Eriksen Nordeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Randi Reese", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Eivind Digranes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Helena Bozicevic", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Stian Juell Sandvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "\u00d8rn Terje Foss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Anders Hasmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "Maha Karthigesan Sittampalam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Souhail Kais Mahdi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "19", "navn": "Sigrid Valberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "20", "navn": "Kim-Andr\u00e9 \u00c5sheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "21", "navn": "Jan Rune Yanni Vikan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "G\u00f8ril Bjerkhol Havro", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Leif Roberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Jens Kristian \u00d8vsteb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Kamile Gursel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Nicolas Alejandro Mendoza", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Susanne Bondevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Fredrik Lading", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Maria Klose", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Bj\u00f8rn Magne Eggen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Ragnhild Forsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Mads Wam Schneider", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Kjersti Konstanse L\u00f8fors", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Andr\u00e9 Grande-Breyholtz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Liv Aarberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Mikal Kvamsdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Anine Dedekam Moldskred", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Eirik Natlandsmyr", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Naomi Ichihara R\u00f8kkum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Helene Z. Skulstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Espen Ophaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gamle Oslo", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Trine Skei Grande", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Vemund Rundberget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Eirin Synn\u00f8ve Faldet", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Ingemund Sk\u00e5lnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Fatima Ali Madar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Piotr Wladyslaw Sowa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Kamilla Sagen Hildre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Milos Rados", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Grete Gjertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Roger Walther Isak Holland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Emilie Bersaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Helge Fl\u00f8 Kvams\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Marit Helle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Siavash Sangtarash", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Hanne Twedt Berli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Karl Kristian Bekeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Ragnhild Grongstad Kvams\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Halvor Frihagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Katinka Riksfjord Sporsem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Kristian Haugnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Adela Sanchez Askeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Patrick Ravn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "1", "navn": "Maria Archontoulis", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "2", "navn": "Marthe Fredheim Fjelldal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "3", "navn": "Fr\u00f8ydis Dahl\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "4", "navn": "Basra Mursal Bulhan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "5", "navn": "Susanne Stridsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "6", "navn": "Arild Johan Takvam-Borge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "7", "navn": "Alexandra \u00c5str\u00f6m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "8", "navn": "Rebecca Bakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Jens Emil Lange", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Lise Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Willy Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Kristian P. Larsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Nj\u00e5l Ivar Fodnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Trine Skarvang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Tom Nordby Hemer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Knut Tvedten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Camilla Verdich", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Espen Kaasa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Therese Eia Ler\u00f8en", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Nina Cecilie Th\u00fcrmer Ford", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "H\u00e5kon Aleksander R\u00f8ssum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Mads Blybakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Hege Cathrine Sand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "William A. Westerveld Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Mariana Mikkelsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Jan Magne Arnesson Steinbakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Hans Kristian Thorbj\u00f8rnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Svein Eilertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Anette Bj\u00f8rnstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Eirik S\u00e6tre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Joachim Meier Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Ingrid-Alice Gudmundsen Lea", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Cecilie Victoria Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "Stian Fredrik Skalle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "20", "navn": "Karl Johan Bruun-Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Marianne Kirkholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Marianne Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Erlend Kj\u00e6rnsr\u00f8d", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Julie Egeberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Olav Fraser Lende", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Sania Khan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Francis R\u00f8nnestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Eirik Kornelius Garnes-Lunde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Bente Sandtorp", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Kristian \u00c5sheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Bent Johan Mosfjell", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Vebj\u00f8rn Koksvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Magnus Heiervang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Philip Kj\u00f8ge Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Asbj\u00f8rn Jonsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Andreas Tamburplass", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "8", "navn": "Christian Weld Haakonseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "9", "navn": "H\u00e5kon Halland Pedersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "10", "navn": "Frank Halvor Hegland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "11", "navn": "Kjetil Hermansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "12", "navn": "David Frisch", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "13", "navn": "Simon Christian Osen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "14", "navn": "P\u00e5l Moen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "15", "navn": "Henrik B\u00f8hler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "16", "navn": "Michal Kowalski", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Geir Storli Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Julie M\u00f8rch", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Christen Andreas Wroldsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Solveig Arnesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Erik Wegge Bergvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Anette Nistad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Andr\u00e9 Sevenius Nilsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Karen J. Contreras Lisperguer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Rasmus Reinvang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Cecilie Maria Ness", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Kjell Roymond Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Elsa-Britt Enger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "B\u00f8rge Andre Roum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Carita Teien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Bj\u00f8rn Ingeberg Fesche", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Kaja Sofie Fallsen Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Kenneth Midtskogen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Sunniva Nicole Rebbestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Andreas Str\u00e5b\u00f8 Normann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Une Aina Bastholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Thomas Nygreen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Miriam Mardan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Elisabeth Lindqvist Nilsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Terje Tvedt Skaufjord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Bj\u00f8rn Winquist", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Linn\u00e9a Lewella Schmedling", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Mari R\u00f8sj\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Dino Prohic", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Sigrid Grundt Leine", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Jonas Azouaoui", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Ylva Holm Torsteinson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Jacob Erstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Maria Daniela Tricarico", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Markus Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Randi F\u00e6revik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Christian Eikeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Magnhild Folkvord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Claudio Latini", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Ingrid Grundt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Vegard Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Ellen R\u00f8sj\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Bj\u00f8rg Sandkj\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Morten Edvardsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Jens Hermundstad \u00d8stmoe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Henny Marie Fl\u00f8ystad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Anne Ingebj\u00f8rg Enge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Ingrid Str\u00f8mme", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Lars Gjemble", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Arild Sverstad Haug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Jane Vogt Evensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Karianne Hansen Heien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Ingrid Wergeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Kristian Myhre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Jorid Martinsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Kristina Brovold Liknes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Simon Fritzman Laamiri", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Lise Leroy Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Lene Furuli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Aden Hussein Yussuf", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Mari Arntzen \u00d8stvoll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Bj\u00f8rg Ofstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Thomas Sandvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Mikkel Broen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Gro Standnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "Adolf Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Ingrid H\u00f8dneb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "19", "navn": "Carl Morten Amundsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Anita Wold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Stig Tollefsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Hanne M. Hjelmungen Lorvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Stian Kvil", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Christian Tycho Castberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Geir-Arne Nyborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Sofie Alexandra Engli H\u00f8gest\u00f8l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Erlend Fedt Gar\u00e5sen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Mathilde Faldbakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Robin Heggelund Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Aslaug Louise Slette", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Kenneth Hole", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Anne Bjerke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Christian M\u00f8rck", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Sebastian Haugland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Anne Sender", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Steffen Falkevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Rikard Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Halvor Halvorsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Guri Melby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Gr\u00fcnerl\u00f8kka", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Jarl W. Aln\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Helge Stoltenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Maria Varteressian", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "J\u00f8rgen Foss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Torill Johnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Fawzi Abdirashid Warsame", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Eli Skartlien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Tord Hauge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Anne Britt Granaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Fatima Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Marius Frans Linus Hillestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Anette Helleborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Ola Hermansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Kine Irgens", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "\u00d8ystein Gr\u00f8nning", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Therese Karlsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Widar Fossum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Bj\u00f8rg Bakke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Terje Husa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Karina Hellum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Johan Kristian T\u00f8nder", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Monica Aafl\u00f8y Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Hans Otto Watne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Carsten Westerskov B\u00e6k", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Elzbieta Fredriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Dag Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Kristine Egeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Berit Finden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Kim Roar Hermansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Kristoffer Laursen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Morten S\u00f8rlie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Mats Kirkebirkeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Torbj\u00f8rn Furulund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Julia Sandst\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Marco Andre Wang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Andreas Fredriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Hilde Margrete Bj\u00f8rklund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Willy \u00d8stvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Bj\u00f8rn Salvesen Borgland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Even Fatland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Carsten Carlsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Kaia Marie Rosseland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Sondre Elstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Fred Heggen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "\u00d8yvind Berget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Monika Hestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Yngve Torgersen Milde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Mathilde Tybring-Gjedde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Camilla Johannessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "Kjell Omdal Erichsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "\u00d8ystein Sivertsen S\u00f8rvig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Randi Birkeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Per Narve Overrein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Helene Freilem Klingberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Thor H\u00e5kon Lindstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Hans Olav Velle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Liv Jamvold Klaussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Tordis Langlo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1940", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Elisabeth Schwach", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Vegard N\u00f8tn\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "\u00d8yvind Bakkejord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Christian Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Kirsti Villemo Gjestvang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Jarle Ytreberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Frederik Holden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Sverre H. Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Almaz Asfaha", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Wenche Margrethe Aas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Bernhard Aaboe Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Hilde Herrebr\u00f8den", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Erlend Mjaavatten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Tove R\u00f8mo Grande", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "P\u00e5l Andr\u00e9 Grimstad Worren", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Kjell Norvin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Mildrid Engen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Grunde Haraldsson Wesenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Morten Skj\u00e6veland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Andrea S\u00f8gnen Tveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Erland Nettum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Guri Barka Martins", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "\u00d8ystein Risan Borgersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Christine Bangum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Torkil Vederhus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Sirin Hellvin Stav", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Siri Mittet", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Reza Rezaee", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Aud Karin Bj\u00f8rn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Bj\u00f8rn Olav Bj\u00f8rnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Ingrid Kvamme Fredriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "B\u00e5rd Foller\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Zahra Eggeh Hassan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Thea Borkhus Gabrielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Leah Elisabeth Olafsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Berit Aaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Henning Str\u00f8m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Annik Heger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Eldar Aldern\u00e6s Hanson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Lene Liebe Delsett", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Arne Bernhardsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Bente Flaathe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Lars Morten Johnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Mette Fulland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Kittil Aarnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Erik \u00d8stlyngen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Reidar Strisland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Bj\u00f8rg Njaa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Aleksander Breiby Herseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "John Andre Fjeldstad Storeb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "David Andrew Quist", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Thomas Grini", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Frode R\u00f8e", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Ibrahim Mohamed Ali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Einar Husby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Anne Habberstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1939", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Gry Bruland Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Jonas Finnanger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Sidsel Fjelltun", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Mirza Sefo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Astrid Rommerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Axel Grelland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Kristin Tormodsdatter Hylland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Kjetil Bugge Kristoffersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Ragni Indahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Hashem Jafari", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Kajsa L. Tafjord Normannseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Sven Thore Kloster", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Nina Hovensj\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Ole J\u00f8rgen Nyhagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Kjetil Ottar Eritzland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Linn Skyum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Anna D\u00e5snes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Baard Salvesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Marius Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Nasjida Noorestany", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Ingeborg Andersen Reiersg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Thomas Lien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Ingrid Kylstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Henrik Hassel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Jesper Simonsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Kristine Huseby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Andreas Grimne Hjortland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Kristine Prestrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Chriss Madsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Alvhild Hedstein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Geir S\u00f8rensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Guro Svenkerud Fresvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Knut Arne Fjeld", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "\u00c5se Tveiten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Sagene", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Mads Solberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Gudmund Brede", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Johanne Heitmann Aker\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Vegard Gr\u00f8slie Wennesland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Sofie Coucheron St\u00f8re", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Runar Kjellstad Nyg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Bente Kristoffersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Bashe Musse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Tora Dalheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Martin Gravr\u00e5k", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Nour Alrayani", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "J\u00f8rn Einar Holm-Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Michaela Getz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Magnus Buflod", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Ragnfrid Trohaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Bendik Rugaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Monica Boracco", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Torstein Brechan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Ida Margrethe Hjeltnes Svensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Stig Olai Kapskarmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Torild Marie Lien Utvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Eirik Olav Kvam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "1", "navn": "Ulla Lise Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "2", "navn": "Josefin Zachariassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "3", "navn": "Susann Halvari Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "4", "navn": "Lina Allesson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "5", "navn": "Tord Nygreen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "6", "navn": "Emelie Eli K\u00f6hler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FI", "partinavn": "Feministisk Initiativ", "kandidatnr": "7", "navn": "Ingvild Riiser", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Heidi Hanssen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "P\u00e5l Jonas Eimhjellen Mundal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Tom Andr\u00e9 Mahle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Eirik Blakstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "H\u00e5rek Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Knut Gunnar Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Christian De Jong \u00d8ien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Mathias Augun \u00d8sttveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Anette Wiig Bryn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Christian Pollock Fjellstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Tonje S\u00f8lland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "H\u00e5kon Andreas Flydal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Inga Mari Ramsfjell-Kind", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Vegard R\u00f8dseth Tokheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Line Weber Skj\u00e6rpe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Fredrik Kile Gr\u00f8nnings\u00e6ter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Ane Hege N\u00f8stvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Geir Inge Juriks", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Solveig Kj\u00f8lsund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Bent Trulsrud Nord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Marianne W\u00e6tnes R\u00f8iseland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Steinar Kordahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Tor Amdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Ida Kristine Berg-Johnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Gunnar Solem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Casper Lehland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Vegard Heldal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Jostein Vevatne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Torstein Lindaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Katrine Hansen Myklebust", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Mathea Fjukstad Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Magne Mj\u00e6rum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Olga Marie Brathaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Daniel Overskott", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Nils Fredrik Gjerull", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Madelen Nordhagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Geir Arne Servan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Herman Frantzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Roald Ribe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Bj\u00f8rnar Lianes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Egil Wulfsberg Hauge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Gottfried Michael Gundersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Nicolay Stang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Ingrid R\u00f8ger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Are S\u00f8rli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "8", "navn": "Petter Ivar Amundsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Ingrid Randisdatter Fjellberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Mikkel Storm Glomstein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Vidar Isaksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Beate Folkestad Habhab", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Lage N\u00f8st", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Sigrid Zurbuchen Heiberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Daniel Rees", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Ragni Olsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Beka Abiyos", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Kaja Irgens", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Kenneth M. Lydersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Isa Maline Alstadius Isene", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Trond Gunnar Rasmussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Emily Nerland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Tuva Grimsgaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Stig Bjarne D\u00f8rm\u00e6nen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Fredrik Nielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Martine Dysvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Sindre Buchanan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Knut Schreiner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Steffen S\u00f8rum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Cecilia Stokkeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Mohamed Ghannam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Raquel Dagar Ellingsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Sofus Vikes\u00e5 Kjeka", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Albert Christian Alfiler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Bengt M. S. Carlson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Maiken Lyden Eng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Olav S. Halse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Eivind Sandodden Kise", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Torgrim Lauritzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Helga Feiring", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Maher Yousef Shaqora", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Ane Elise Einarsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "\u00c5shild Bergill Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Ola Bog", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Anna Engell Gilbert", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Aina Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Ann Cathrin Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Jo Lie-Nielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Kjell Dahle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Jean Marie Ga-as", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Kristian V\u00e5rvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Syver Zachariassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Vegard Line", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Anne Aanerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Thyri Bergljot Dale", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Nina Zimmer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Martin Petrie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Eirik Borander", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Lejla Maloku", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Martin Gr\u00fcner Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Ingrid Uleberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Kjetil Marstrander", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Elin Espmark Wibe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Mukhtar Afzali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Benedicte Bjerknes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Endre Isachsen Flatmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Mahmoud Ould Brahim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Vegard Bye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Hilde Vestrheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Simon Alexander Seland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Gudrun J\u00e6re Hoel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "\u00c5smund Prytz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Kari Helene Partapuoli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Kevin Johnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Marit Kristine Vea", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Shayan Seyedin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Beate Cecilie Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Kjartan Almenning", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Haakon Peter Riekeles", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Ida Henriette Gulbrandsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Jan-Petter Holtedahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Aud Kvam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Magnus Danielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Marte Nergaard Sollied", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Einar D\u00e5snes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Klara Johanne Arnekleiv", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Anders Vatne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Bent Isak Ramberg Oksvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "St.Hanshaugen", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Stian Peeters", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Bjarne Lagesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Inger Huseby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Ole Jacob Kjendlie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Heidi Park", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Simon Glad Frigessi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Sidsel Wiborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Anders Kjellevold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Amina Ahmed Ibrahim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Rudolph Brynn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Ellinor Joan Sundseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Svein Halvdan Trosdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Hanne Granbu Lien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Arne Fl\u00e5\u00f8yen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Anita Patel Jusnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Jon-Torgeir Lunke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Vilde Vinge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Peter Runar Myklebust", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Sigrid Johanne Otterlei", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Ole Malmsten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1938", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Anne-Louise Christiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Christine Belgum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Trude Mette Brovoll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Lene Linnem\u00f8rken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Odd Gunnar Skagestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Kristoffer Anden\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Siw Louie Aune", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Tor Semb", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Ingrid Thorkildsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Soo Lan Henrichsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1935", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Jens J\u00f8rgen Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Mette Burkeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Carl-Henrik Bastiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Marie Salbuvik Iden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Frode Helgerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Max Henrik Arvidsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Birgitte Langballe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Marcus B\u00f8hn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Mette Langfeldt Sinding", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Vivian Ellingsen Gotaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Tom Endre Darell", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Axel Christian Klafstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Mathias Hofgaard Bj\u00f8rgung", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Aparna Meghare", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Henrik Valderhaug Heussche", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Marthe Sandvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Christian Laland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Sverre Salbuvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "\u00c5se Hardang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "20", "navn": "Erik Reed Mohn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "21", "navn": "Sondre Knudsen R\u00f8stg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Ursula Sm\u00e5land Goth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Lilly Kristin Langnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Mikael Hiram Abdelnoor", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Hildegunn H. Ulltveit-Moe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "\u00d8yvind Bye Vassli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Lars Martin Hoaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Ragnhild Aadland H\u00f8en", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Arne Aleksander Nordmo Aas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Geir Erlend Hoksnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Kristin Spitznogle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Sven Randm\u00e6l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Erik Schmelck", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Kristina Stavnes Reinertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Sverre Vinje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "8", "navn": "Tonje Brubak", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "9", "navn": "Didrik S\u00f8li Frydenlund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "10", "navn": "Einar Smidesang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "11", "navn": "Nicklas Skoglund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Adam Tomas Tumidajewicz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Hulda Holtvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Ingvild Kessel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Marina Heyerdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Bj\u00f8rnar Haugerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Ingemar Eirik Traavik Nesheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Maja Karoline Rynning", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Rauand Ismail Anwar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Gunhild Varvin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Maria Lindgren", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Anders Marstrander", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Eva Jebe-Steensaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Peder Ressem \u00d8string", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Oda Davanger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Eirin Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Bj\u00f8rn Tore Egeberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Christine Mathisen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Andrea Gamst", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Arnbj\u00f8rn Jakobsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Johanna Martinsen Brygfjeld", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Hans H\u00f8egh Henrichsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1925", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Mari Bj\u00f8rnsrud-Gabrielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Espen Emil Thygesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Aase Vig Berget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1938", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Ragnar Markus Berget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Dag Hovland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Rakel Surlien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Karin Beate Theodorsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Petter Sommervold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Karin Harn\u00e6s Hoel", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Einar Braathen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Bianca Bernhoft L\u00f8kkeberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "B\u00f8rge Erdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Lena Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Rolf-Andr\u00e9 Oxholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Celestina Da Silva", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Knut Kjeldstadli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Solveig Skaugvoll Foss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Thor Sann\u00e6ss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Elena Bogen Slydal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Antonio Domenico Trivilino", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Liv Marie Austrem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Jostein Jakobsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "Aud Grandaunet", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Thor Holen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "19", "navn": "Turid Svens\u00f8y", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "20", "navn": "Aslak Syse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "21", "navn": "Trine Deichman-S\u00f8rensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Tore Wilken Nitter Walaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Anne-Lise Bergenheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Vegard Lefdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Sonja Myhre Holten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Mathias \u00d8ver\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Synn\u00f8ve Van Dijke Bjertnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "P\u00e5l Jacob Klouman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Julianne Ferskaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Jan Erik Wang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Elisabeth Solem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Hannes Draude", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Camilla Weidemann Lillevold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Fabian Woxholth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Marit Alm Laksaa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Andreas Dobloug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Sunniva Elisabeth Carlsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "P\u00e5l L\u00f8we", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Lisa Kjelstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Einar Kjerschow", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Merethe Britt Sunde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Frogner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Tone Ringen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Katrine Ore", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Gard Titlestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Bente Christensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Per Roald Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Anne Skatvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Kristian Ilner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Anne Gaathaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Kristoffer Sand D\u00f8rum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Synn\u00f8ve Margrethe Konglevoll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Ole Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Berit Christine Nielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Rodney Ramesh Lobo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Katinka Greve Leiner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Bj\u00f8rnar Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Anne Alvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Sturla Bjerkaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Berit Jensen Riis", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Knut Riis", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Lisbet Natland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Kjell Holden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Inger Skaurum Frydendal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Dag Myhre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Toril Charlotte U. Reynolds", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Bj\u00f8rn Olav Vik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Per Anton R\u00f8nning", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Anne Titt Lindvig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1930", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Carl Oscar Pedersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Susanne Klafstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Ingrid L\u00f8fsgaard Hopp", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Tore Strandskog", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Liv Bugge Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Jan Schreiner Levy", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Roger Mollan-Olafsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Kristin Urbye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Egil Aln\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1938", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Birgit Osnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Jan Terje Botten Bakler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Siri Gulseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Nicolas Jey Wong", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Nina Berglann Torgersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Terje Coucheron Helsingeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Hilbert Eilertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Madeleine Tande Brecciaroli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Jin Zhou", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "Thomas Bergh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "20", "navn": "Alexander Aar\u00f8e", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Karoline Gros\u00e5s Nordb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Mona Iren Enstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Abel Ole \u00d8sterberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1935", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Agata Haugsten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Oddrun Botnen Eie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Maria Sau Fong Ho", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Terje Ruud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Brit Haugsten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Oddbj\u00f8rg Ingeline Minos", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Anders Holten Sk\u00e5nlund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Janne Sch\u00f8nheyder", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Christian Hansson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Elin Enlid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Martin Hill Oppegaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Constance Haugland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Andrew Kroglund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Tiril Tysseng Reutz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Hans Krieken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Rena Frances Levin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Atle Kyrre Gjengst\u00f8 Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Arild Bentzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Rebecca Stubsjoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Vivi Merethe Holtskog Natvig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Hanna Hilt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Diderik Nese Wetteland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Bj\u00f8rn Morten Blumenthal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1930", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Margaret Eide Hillestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Bj\u00f8rnar Henrik Bakker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Eli Karine Navestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Gunnar Berge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Viebecke Vraalsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Tom Eric Vraalsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Lars Aune", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Lula Woldu", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Beate Bruun", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Simen Gan Schweder", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Thea Nathalie Finstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Terje Farestveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Guro Berge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Torstein Syvertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Kristin Borg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Marie Rasmussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Anders Kluge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Jannicke Fager\u00e5s Midtsand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Maria Lundberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Steinar Stjern\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Sadia Jabeen Iqbal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Kim Aila Sethre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Emil Krogstad Bj\u00f8rn\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Inger-Margrete Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "Jan Krogh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Lene Frank", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Margrethe Geelmuyden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Anders Baalsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Berit Kv\u00e6ven", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Else Marie Dahll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Tor Einar D\u00f8rum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "\u00c5se Lundekvam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Tor Arne Moe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Kjersti Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Sivert Arntzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Kristin Langaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Bernhard Rudjord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Liv Raaum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Bibi Plahte Vance", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "John Fadum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Bente Marie N\u00f8rg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Gunnar Sande", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "\u00d8ystein Aurlien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Liv Wiborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Tom Risa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Randi Gerd \u00d8verland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Ullern", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Odd Einar D\u00f8rum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Peter Hausken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Kafia Mohamud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Marit Getz Wold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Alexander G. Trop\u00e9 Stenhagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Anne Karin Lindahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Lars Mattis Heikkonen Hanssen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Pia Gjesme Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Harald Aksel Rensvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Cecilie Landsverk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Erlend Smith Elgesem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Hanne Maritsdatter L\u00f8fsnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "\u00d8yvind Vasaasen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "\u00c5se Ingeborg Eia Ryvarden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Dag Bayegan-Harlem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Hedvig Kiil B\u00f8hmer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Eivind Roson Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Inger-Marie Ytterhorn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Beate A. Holland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Arne E. Boysen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Tore Staubo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "K\u00e5re Kristoffersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Asbj\u00f8rn Hjerten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Marianne Nordli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Cecilie Fosse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Margaret Eckbo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Henrik Gjerding", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Yngvar Andreas Husebye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Live Bressendorf Lindseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Monika Goli Dypeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "B\u00e5rd Ludvig Thorheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Sara Vannebo Wilsgaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Anita Leirvik North", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Kristine Meek Stokke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Oscar Christopher Husebye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Inger Utklev Gjeruldsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Harald Johan Cappelen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Anne-Marit P. Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Karsten Wakeford-Wesmann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Viktor Emanuel Sanden Espedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Per Barth Lilje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Finn-Yngve Engn\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Arne Cornelius Kolstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "Lilian Anita Asdahl Hoff", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "18", "navn": "Johannes Kaasa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "19", "navn": "Kjell L\u00f8vold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "20", "navn": "Per Gunnar N\u00e6smoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "21", "navn": "Ole Kolbj\u00f8rn Richenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Bj\u00f8rn Wigern\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Morten Syversen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Trine Kristin Gr\u00f8the", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Arne-Christian Jahr", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Ingvar Tj\u00f8stheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Knut Rob\u00f8le", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Anne Solfrid E. Syversen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Espen Bengston", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Arild Greaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Benedikte Tollefsen-Minos", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Vibeke Nenseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Knut Frederik Horn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Kristin Alvs\u00e5ker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Ida Marie Hydle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Andreas Arnmann Nilsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Lars Hektoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Marianne Henden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Per Christian Henden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Bente Knagenhjelm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Morten Hertzberg Helle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Margaretha Isaksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1939", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Ole Christian Klamas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Kjersti Storr\u00f8sten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Matias Holte", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Terje Bj\u00f8ro", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Sarah Fullmer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Trygve Antonsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Turid Rivedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Katrin F\u00f8rde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Karima Nabi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Martin Johan Nygaard Langvad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Johan-Ditlef Martens", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Tore Linne Eriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Felix Mariendal Kaasa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Lars Birger Davan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Beate Homlong", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Knut Erik Grindaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Marit Norheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Tove Berstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1939", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Arne Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Ketil Berstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Jarle Kanaris", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Mari Lilleng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Ellen Lange", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Kjell-Torgeir Skjetne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Torunn Bragstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Rigmor Johanne Mog\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Ellen Lerberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Helge Waal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1940", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Tanja Cecilie Lund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Torfinn L\u00f8d\u00f8en Gaarden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Astrid Charlotte Seeberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Elin Helene S. Bashevkin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Vegard Vik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Anne Siri K. Bekkelund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Peder Fasting", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Ingvill Elvestad Meltvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Anne Hollerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Harsharn Singh Tathgar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Marius Wenneck R\u00f8nnevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Marie Solsvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Ola Laurits Hj\u00f8rungnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Kaja Henny Engebrigtsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Hans Kristian Voldstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Vestre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Torgeir Ose", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Bente M. Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Emil Kverneland Mogstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Johanne Thunes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Kai Erik Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tonje Meinich", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Truls Berge Vidnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Malin Lindstr\u00f6m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Kjell-Olav Hovde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Brit Eirin B\u00f8e Olss\u00f8n", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Hans Rossin\u00e9", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Hannah Gitmark", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Amiran Amarasingham Akilan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Eli Voks\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Roger Solheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Thea Syrstad Ulvevadet Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "P\u00e5l Botilsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Ingvild Leren Stensrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Christian Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Solveig Klinkenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Jan Aaboen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Therese Ustvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Hans Arthur Aanesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Arne \u00d8streng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Geir Ugland Jacobsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Inger Kari Halvorsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Claudia Rebecka Br\u00e4nnstr\u00f6m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Thomas Torshov Pedersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Isabele Leal Ugland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Erik Kreyberg Normann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Elisabeth B\u00f8rve Riksfjord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Sidsel Kjeldaas Salte", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Hans Robsahm Kj\u00f8rven", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Aud-Karin Ebeltoft", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Per Morten Klette", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Ellen Wenche Ron\u00e6ss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Torkil Saxeb\u00f8l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Steinar Grande", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Tom-Espen M\u00f8ller", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Lourdes Saint-Pasteur", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Stig Eide Sivertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Knut Tore Meiner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Henning Stene", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Ida Bukholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Anders Mamen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Gunnar Imenes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Trine Gr\u00f8nborg Christensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Lisa Maria Hareide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Gunnar Rein Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Gro Alsaker-N\u00f8stdahl Omtvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Tjostolv Berget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Maria Gabrielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Gunnar Presteg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1935", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "David J\u00f8rgensen Oftedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Victoria Sveinsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "Kjell Magnus Bj\u00f8rk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Harald Vinje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Julia Helene Henriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Christian Hold\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Asbj\u00f8rn Ness", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "8", "navn": "Markus Vedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "9", "navn": "Martin Sundby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "10", "navn": "Hans Petter Flaaten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Aase Marie Olafsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Julie Myhre Barken\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Linnea Dahr", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Anders Fossheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Guro Alette Elvenes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Anders Gravir Imenes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Mattis Ulvang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Nora Heyerdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Halvard Sutterud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Linnea Alexandra Barberini", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Mariya Simon", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Birger Kruse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Edvard Taugb\u00f8l Hasseldal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "\u00d8ystein Os Simonsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Lars Erik Kjekshus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "St\u00e5le Norum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Petter Karal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Hallgeir Bratberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Petter F\u00e6revaag", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Tonje Wigelius Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Even Brockstedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "H\u00e5vard Fossmo Lien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Martine Dietz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Hans Magne Ekre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Helle Borgen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Jostein Riiser Kristiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Marielle Leraand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Elisabeth Augdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Ibrahim Abdirashid Ousman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Bodil Maal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Claus Fischer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Magnus Dahler Norling", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Brita \u00d8stvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Per Aschjem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Maja Elstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Harald Andersson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Nora Stemland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Simon Rolfsnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Rune Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Nadine Al-Mustafa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Kirsten Engelstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1940", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Morten Lundstein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Carolyn Hannigan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Vebj\u00f8rn Varlid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Inger Karin Hjellbakk Arntzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Hanne Lyssand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Berit Riise K\u00e5vik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Rolf Barlindhaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Yngvar Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Gyda Elisabeth Kjekshus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Jo Thori Lind", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Judee Ihasee Bj\u00f8rgan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Bernt Sverre Mehammer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Ingjerd Guldal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Jan Egil \u00d8deg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Kristin Benestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Steinar Winther Christensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Marina Agersborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Vegar Pleym", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Tone Manum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Johan Houge-Thiis", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "Thea Schj\u00f8dt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Christian B\u00f8rs Lind", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "19", "navn": "Ane Lindholt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "20", "navn": "Kirsten Rogg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "21", "navn": "Mons Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1938", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Ingeborg Briseid Kraft", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Borgar Aamaas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "May-Brith D\u00f8ssland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Tor K\u00e5pvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Lars-Martin Berglund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Kathrine Nitter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Hans Weinberger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Ellen Kristine Valv\u00e5g", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Markus Christopher Barken\u00e6s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Barbro Elisabet S\u00e6ther", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Liv Irene Haug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Jon Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Monica Tjelmeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Jan Fredrik Lockert", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Torhild Taklo Knutzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Stein Sj\u00f8lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Astrid Moe Eikrem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Gunnar L\u00f8ch\u00f8 Brevig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Anne Underthun Marstein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Tor Magnar Bj\u00f8ru", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordre Aker", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Else Leona Mcclimans", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Lars Fuglesang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Anette Sandv\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Espen Forsberg Holmstr\u00f8m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Ellen Torunn Kvalheim Andresen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Trygve Gr\u00f8nbekk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Caroline Syverstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Torstein Winger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Synn\u00f8ve Folde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Jens Magnus Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Marianne Str\u00f8m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Nima Diriye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Leif Marcussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Janar Mousa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Elena Antoanela Petrescu", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Per-Otto Waglen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Stine-Marie Nilsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Tor Henriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "J\u00f8rn Kveseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Bj\u00f8rn Radoslav Vedahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Adeleid Haugen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Tone Liljeroth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Emil Ellehammer N\u00e6raa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Bj\u00f8rn Heidenreich Raa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Terje Abrahamsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Reidun Bendiksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Karmjit Grewal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Egil Husmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Shervin Najafpour", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Mathias Meyer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Linda Charlotte Ulriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Irene Rossow", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Helge Selst\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Karen Margrete M\u00f8rkved", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Sarbjeet Grewal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Per Stensrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Elise Haugland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Tore Hynnekleiv", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Kristofer Olai Ravn Stavseng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Mathias Espeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Ingebj\u00f8rg Nandrup", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Aina S. Granberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Tove Mette Stensrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Tommas Tingbj\u00f8r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Leif Algermissen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Farshid Samsami", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Kristoffer Sveen Vetvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Leif John Fosse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Christine Bj\u00e5en S\u00f8rensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Trond Kierulf Botnen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Else Birgitte Remmen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Frode Nielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Line Tveiten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Eivind Lilleaasen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Kristian Laier Nyb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Jon Werner Sandven", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Bergljot Gamborg-Hein\u00e5li", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Andreas Lindrupsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Linn-Elise \u00d8hn Mehlen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Stian F. Kristensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Jonas Eide Hollund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Marit Halse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Yoran Sandanger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Mari Vatne Kjeldstadli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Mariette Lobo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Iver Johansen Aasteb\u00f8l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Helle Hagenau", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Morten Andre Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Magdalena Petrovic Katsou", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Stein Ove Danielsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Heidi Lindstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Ola Steig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Sanja Vukmirovic", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Andreas Joachim Buhler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Marijke Berdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Armin Khoshnewiszadeh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Sverre Brovoll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Mari Mehlen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Ardita Neziri", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Asifa Sheikh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Shahid Javed Sheikh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Hallstein Olav Ranum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1929", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Arshad Javed Sheikh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Hans Vold Husum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Siv Marit Lethigangas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Bjarne Kristoffersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Nadya Tahir", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Hilde Borgen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Arild Holland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Oda Sj\u00f8voll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "H\u00e5vard Pedersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Line Gaare Paulsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Espen Thorud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Balwinder Kaur", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Maria Lind Kvanmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Aksel Flack", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Mariane Sandholdt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Esmaeil Akbari Ghannad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Charlotte Smith Systad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Siv-Lise Bendixen St\u00e6rk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Kay Robert Ryum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Sissel St\u00f8ylen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Aleksander Engevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Anne Kari Kongsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Liv Toril Bjerkholt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Kjetil Svenheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Aishah Ahmed", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Magnus Kopperud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Aud Krogh Skaugen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Eirik Skjeggestad Dale", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Einar Jochum R\u00e5nes Tommelstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Bjerke", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Karl Arthur Giverholt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Anders \u00d8rn\u00f8 R\u00f8berg-Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Marit Johanne Bjerke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Anujan Kathirkamalingam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Grethe Fossli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Frode Englund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Siri Ingeborg Fossheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Enis Kastrati", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Fatima Massoudy", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Reda Foad Bader Al-Shemmari", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Hanne Eie Sudland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Glenn Kikut Korshaugen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Andrine Breiner Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Christian Aleksander Lindblom", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Ghina Harmouche", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Shahzad Zia Banaras", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Hilde Kristin Austrheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "David Gulstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Tonje Rognli Brandsdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Srisgantharajah Tharmalingam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Betol Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Stein Winther-Larssen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Vidar Haugan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Adrian Vilfred Smith Stenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "\u00d8yvind Gamre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Anne Gitte S\u00f8reide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Ole-Thomas Sch\u00f8yen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Edel H\u00f8ydalsvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Pia Madeleine Gamre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Haleh Ashraf", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Stig Kleven", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Colin Kelley Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Stian Str\u00f8ms\u00f8y Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Ansar Mohammad Gondal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Brigitte Yvonne Chauvin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Silje Anine Bell", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Bente Irene Johannessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Ivar Johan Atter\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Tove Lagerquist", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Bodil Nordvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1934", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Trine Lise Aasheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Mohammad Reza Eghdami", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Liv Aass Frank", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Desalegn Mengesha Ayana", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Tsega Mogos Gebretatiyos", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Baguma Buranga", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Alexander Baastad Frank", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Vidar Johan Skagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Odd-Arne Eriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Astrid Ihle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Kristian Egil Batta Torheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Sabina Syed", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Kjetil Str\u00f8mme J\u00f8rve", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Sarawanan Komathi Nadarasa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Ingrid-Johanne Nettum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Aike Peter Rots", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Ingunn Emdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Helge Stokke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Svanhild Batta Torheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Andreas Andestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Urd Andestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Mari Rise Knutsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Mona Sanchez Jamtli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "H\u00e5vard Hunstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Shahla Sultani", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Kine Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Claudio Varas Rojas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Trine Anita Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Amalie Gabrielsen Wollvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Bhrabhakatan Supiramaniyam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Maren Rismyhr", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Ulrich Thallemer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Victoria Rweikiza", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Bj\u00f8rn Ingar Pedersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Kirsten Berrum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Erik Gr\u00f8nvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Luul Hassan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Muruganandan Somasundramoorthy", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Eva Catharina Julia Wesenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Bj\u00f8rn T\u00f8rhaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Line Holmlin Helland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Tore Halvorsen Bols\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Aksel Torsnes Mehlum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Sjur Ringstad Beckmann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Kjersti Kristine Sletbakk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Taufique Rana", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Marianne Aagedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Mads Andreas Aasen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Kjetil Torsnes Hetland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Lena Boye Smistad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Alejandro Decap Decap", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Arne Eide Fjeldsg\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Silje Amundsen Faugli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Harald J\u00f8rgensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Tale Pleym", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Inga Lund Bj\u00f8rnsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Erik Anders Aurbakken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Tina Rindsem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Pulendran Kanagaratnam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Linn Beate Kaald Thoresen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Eirik Albert Torheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Ole-Andreas Sj\u00f8moen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Leif Runar Forsth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Karianne Wiger Gammelsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Trygve Vea", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Grorud", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Lars Olav Fosse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Nawaz Rashid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Karin Anette Trondal Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Awais Aslam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Varin Hiwa Ali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Usman Ahmad Mushtaq", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Akilina Wimalarasan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Lennart Andre Tveita", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Anne Karima Nordengen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Arne Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Kjersti \u00d8ien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Athithan Kumarasamy", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Pia Cathrine Sandberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Alexander Skinnes Sundeng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Celine Helen Kirkeby-Garstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Norvald Mo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Naima Hibout", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Annstein Garnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Laila Nikolaisen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Jon-Inge Andy Sogn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Mohammed Shuayb Yassin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Brit Axelsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Jan Arild Linja", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Ombir Singh Upadhyay", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Anita Slette", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Olav Mellum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tobias Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Petter Kjendlie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Glenn Halvorsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Fay Renee Navas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Marit Lise L\u00f8berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Kai Magne Madsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Rune Madsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Ann-Margret Stokke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Elin Amor Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Jan Erik Eliassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Lorang H. Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1935", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Ingelin Kristin Nord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Aamir Javed Sheikh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Vera Vendsbo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Henning Ruud Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Mona L\u00f8berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "H\u00e5vard Braserudhaget", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Inger-Johanne Lervik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Daniel Mohammad Uzzaman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Steinar Nord", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Henrik Haug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Victor Calvert", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Bjarne Nordal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Torunn Matre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Nils Terje Lunde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Arild Langtind", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Oddvar Hatlehol", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "May Grimdalen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Steinar Kildal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Anne Helene Kristiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Brynjar Haug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Paul Strand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Kalkidan Seifo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Anwar Kamal Yanni", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Robert Wright", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Finn Dyrkorn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Fredrik Arentz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Trine Nordahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Sebastian Kjeldsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Georgiana Keable Jerstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Per Anstein Solberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Kine Dyrkorn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Kari G. Dyrkorn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Sunny Opsahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Sammia Naz Zaeem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Martin Chr. H\u00f8y", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Gunn Pound", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Fahila Nawaz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Wenche S. Melbye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Memoona Saleem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Atle Solberg Berland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Rajwinder Kaur", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Roger Johannessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Helena Delija", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Carlos Rodriguez", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Marianne Cecilie Moe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Bente Breivik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Monica Borgersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Thor J\u00f8rgen Tangvald", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Karin Brekke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Akhtar Mahmood", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Sajjad H. Thathaal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Inger Bigum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Inge Gording Steinsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Ellen Marie Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Inger Johanne Nord\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Anthony Ozemoya Egbele", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Samara Noreen Samad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Mona Abdul Rahman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Tore Ludt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Atgeirr Fl\u00f8 Rasmussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Karen Oldervik Golmen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Jens Helgebostad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Sidar Alg\u00fcnerhan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Miguel Angel Ramirez", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Gjertrud \u00d8vland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Dogan Sahin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Jan Wahab Ahmed", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Neha H\u00e5bu-Naveen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Frode Hjelde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Bente Sundland Faustino", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Einar Utvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1940", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Elisabeth Myrhol", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Julia Anh Thu \u00d8lmheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Haakon Wright", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Frithjof Funder", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Hans Otto Hanken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Audun H\u00e5kon Traagstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Vegard Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Thomas Carr Flomstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Stovner", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Marius Ulleland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Mari Morken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Knut R\u00f8li", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Sahra Jaber", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Torleif St\u00f8ylen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Shila Khayrollahzadeh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Ivar Morken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Nasreen Begum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Mithat Dogan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Laial Janet Ayoub", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Robert Bj\u00f8rn V\u00e6ring", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Malin Bye S\u00f8rensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Waqas Sarwar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Tamina Sheriffdeen Rauf", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Faiz Ahmed Faiz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Channeh Maram Joof", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Shawn Norman Varela Figueroa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Lena S\u00e6terli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Sebastian Maira Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Hengameh Abdoli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Richard Muskaug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Rune Gjelberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Karin St\u00e5hl Woldseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Anne-Liv Gamlem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "John S\u00f8r\u00e5", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "P\u00e5l Skodjev\u00e5g", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Grethe \u00d8sthell", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Joakim Gr\u00f8tting", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Wilhelm John Sanne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Lars Karlsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Leif Roger Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Vidar Solberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Torbj\u00f8rn Byfuglien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Tone Charlotte Brekke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "B\u00f8rge Ingvaldsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Siham Essekouri", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Jens Torkild Davidsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Elisabeth Gulbransen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Frode Nicolaisen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Salma Arakia", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Bujar Shala", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Anette Lie-Jensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Torgeir Lilleberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Gunnar Kviebakk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Roshan Qandeel Azhar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Grete Horntvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Hartvig Opsj\u00f8n", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Rannveig Bremer Fj\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Jan-Erik Fjukstad Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Mirjam Ingrid Fjukstad Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Arnfinn Halderaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Hans Arne Aker\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Gunnar Oseng", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "J\u00f8rn Lemvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Brynjar Arnfinnsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Elaine Morgan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Andr\u00e9 Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Rachael Gould", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": ""}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Ivar Castberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Heidi Roll", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Mohamed Hassan Ali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Torhild Midgaard Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Morten Svensson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Fr\u00f8ydis Indgjerdingen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Knut Kj\u00e6rvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Fadawsa Mahamed Ali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Lars Hartvigsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Kristina Klufterud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Raymond Alv K. Egge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Anne-Siri Borander", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Jan Robin Reinsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Caroline Lang", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Tommy Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Einar Olaf Lonstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Jorunn Marie Gr\u00f8nnevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Jan Fredrik Sundene", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Torill Anita Gran Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Arnfinn Olav Solli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1934", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Trygve Karlengen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1932", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Synn\u00f8ve Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "PP", "partinavn": "Pensjonistpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Kjell Stensson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Arne H. Rolijordet", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Laila L\u00f8chting", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Eirik Holt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Negar Enayati", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Ada Rudskj\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Gisle Bangsund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Atefeh Moradi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Kato Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Sven Erik Grydeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Inger Lj\u00f8stad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Luigino Longo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Rebekka Alne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Iram Salih", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Ann Mari Volden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Tahir Iqbal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Mari Ystanes Fjeldstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Shamima Rahman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Gerd Inger Polden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Ayser Y\u00fcce Farhad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Baghi Taleb Ol Elm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Torgeir Salih Holgersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Arve Omtvedt Berntzen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Ole A. Karlson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Karen F\u00f8lgesvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Anna Regina Jenssen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Birol Ismail", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Maida Bhatti", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Svein K\u00e5re Eggeb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Sunniva Myrene Braaten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Susana Mercedes Kv\u00e6rndal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Sabahudin (Sapko) Seceragic", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Tore Syvert Haga", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Ingrid Tungen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Kristin Kj\u00e6ret", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Assad Nasir", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Sulaksana Sivapatham", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Muhammad Arif", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Attia Mirza Mehmood", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Leif Kjetil Tviberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Mai-Jill Hedemark", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Kenneth Arctander Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Wenche Sivertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Kai Viljar Eidsvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "16", "navn": "Heidrun Asgeirsdatter Ullerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "17", "navn": "H\u00e5kon Ragnar Astrup", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "18", "navn": "Kirsten Helene Teige", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "19", "navn": "\u00d8ystein Gudim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "20", "navn": "Tore Bareksten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "21", "navn": "Ingunn Gjerstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Christian Gr\u00f8nlie Herzog", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Marte Thorstein", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Are Vidar Boye Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Nawaz Khan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Kristin Heger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Ane Willumsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Kjartan Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1939", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Oliver H\u00e4fner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Astrid Glende Veiv\u00e5g", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Jon Langmoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Espen Bunes Gustavsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Mona Helene Gr\u00f8nlie Herzog", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Mats Bjarne Kirknes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Jarl \u00d8rger Eidsv\u00e5g", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Elisabeth Hage", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Steinar Haugsv\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Jarl Sveinung Fl\u00f8 Rasmussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Susanne Walle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Alna", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Kjell Magne Veiv\u00e5g", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Kristin Sandaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Bj\u00f8rn Str\u00f8m", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Gina Livsdatter \u00d8ver\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Erling Olav Turtum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Nina Bergliot Hovda Johannesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Vegard Jacobsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Liv Thorstensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "K\u00e5re John Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Aima Hassan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Roger Storslett", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Randi Vollmerhaus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Fredrik Engelstad Gullerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Heidi Gulbrandsen Smerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Said Aamin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Pia Cecilie Erikstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Oskar Borgen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Khilat Islam Chaudhry", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "P\u00e5l Rosland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Astrid Borgen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Geir Vinje", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "21", "navn": "Tone Li Sandvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Ann Carnarius Elseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Kent Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Asta Austlid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Reidun Dybwad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tore Wiik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Ferdinand Hauge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Gunn Austlid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Dag W\u00e6rner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Tommy Skjervold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Tone E. Ims Larssen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Benjamin Aargaard Born\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Svanhild Benedicte Grimstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Vidar Vevik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Grete Kvernland-Berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Marthin Braude", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Nils Einar Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Trygve Ellingsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "J\u00f8rgen Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Jon \u00c5ge Ruud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Espen Smedsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Sigurd Bakke Styrvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Herbj\u00f8rn Tronsmoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Lars Foyn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Ole Andreas Gjerull", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Silje Helene Farner-Calvert", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Yngve Slettholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Elisabeth L\u00f8land", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Eldbj\u00f8rg Mosvold Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Sigmund Vefring", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Anita Ma", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Andreas Norbye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Sigbj\u00f8rn Sivertsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Ane Marie H\u00e6reid Inchley", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Bj\u00f8rn Willoch", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1934", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Julie Ness", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Kristin Antonsen Brenna", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Daniel Bj\u00f8rn Norum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Yngvar S\u00f8etorp", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Elisabet Henriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Sella Aarrestad Provan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Erlend Torp", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Marit Sauge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Torgeir Hagtun Treidene", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Ragna Ugedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Jonas Ramsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Petra Jonsdatter Helgesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Trond Wing\u00e5rd", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Ingrid-Helen Liab\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Ivar Mekonnen Germiso Arnesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Nina Martinsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Fredrik Steigedal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Torjus Lunder Bredvold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Einar Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Marion Godager Tveter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "21", "navn": "Arild Hermstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Ingrid Finkelsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Gunnhild Lur\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "P\u00e5l Ebbestad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Gudmund Anders Dalsb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Karin Sofia Dehlin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Julio Cesar Toro", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Tora \u00d8grim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Harald Minken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Kjersti Sundf\u00f8r T\u00f8mmerbakke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Lars Greger Granlund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Kaisa Celius-Ewald", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Bj\u00f8rnar B\u00f8rja", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Anne Gunhild Minken", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Are B\u00f8hm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Joanna Rzadkowska", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Ingolf Sundf\u00f8r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Turid Kjernlie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Tor Otto Tollefsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Kari Celius", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Sjur Atle Furali", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Jorun Marie Gulbrandsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1948", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Ingvar Botnen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Kurtish Iljazi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Hildegunn Dahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Kari Helene Smedholen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1942", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Brita Schawlann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Leiv Ryalen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Camilla Svendsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Arild Mork Skjeltorp", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Hanne Eldby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Steinar Fuglevaag", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Ann Nordal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "H\u00e5kon Dreyer", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Raifeh Albahleh", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Martine Smerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Vegard Nordin L\u00f8v\u00e5", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Susana Escobar Delgado", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Ivar Melby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Tone Salthe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Kjell Emil Gran\u00e5", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Edna Thomassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1934", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Lars Bjarne Kristofersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "\u00c5sne Skjelbred Refsdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Tom Rellsve", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1938", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Britt Inglingstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Ida Bergitte A. Hundvebakke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Sverre Skre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Eili Vigestad Berge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Tone Kjersti Opdahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Mari Br\u00e6in Faaberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Yngve Lien", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Asbj\u00f8rn Liland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Sverre Molandsveen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Magne Oddsteen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Vigdis Pettersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Sebastian Sandsgaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Tord Egaas Songe-M\u00f8ller", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Eirik Rudi W\u00e6rner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Mariann Ekkeren V\u00e6ring", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "\u00d8stensj\u00f8", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Hallstein Bjercke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Asbj\u00f8rg Javnes Lyngtveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Jardar Eide Flaa", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Cecilie Foss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Miert Skjoldborg Lindboe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tone Lise Aunan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Sebastian G\u00e5semyr Staalesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Elisabeth Gammels\u00e6ter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Jens Christian Smith Wergeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Tone Elisabeth Kleven", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Balder M\u00f8rk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "\u00c5shild Ljostad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Rune Gerhardsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Anne Nyeggen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "Eivin Sundal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Sheila Ahmed Solberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Asgeir Rolf Gundersen Kr\u00e5kenes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Yngva Kathrine Aas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Trond Gunnar Sandmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Lars Petter Sol\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Gisle H\u00f8yrem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Terje Ramstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Vigdis H. Borkerud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Gunnar Fadum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Marek Labarzewski", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Irene Stensaker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Arve Gunnar Edvardsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Mona Lisbeth Verdich", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Knut Falchenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "Stian Haraldsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Anita Celin Nymark", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Stein Halvor Nordb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Britt R\u00f8il", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Tor Petter Gulbrandsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Kristina Daae Smedsvig", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Gerd Garstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Gina Marie Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Arne Myran", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Henrik Brox", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Beate Wilhelmsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Maria Rustad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1998", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "16", "navn": "Sebastian Marrot", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "17", "navn": "John Magnus Br\u00e6nden", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Thomas Kobberdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Anne-Lin Hynnekleiv", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Lasse Heimdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Oddbj\u00f8rn Lyngroth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Janet Seierstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "\u00d8ystein Str\u00f8mme", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "\u00d8yvind Wisl\u00f8ff", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Sissel Rimehaug Weydahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Gunnar Kvalvaag", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Silje Kvamme Bj\u00f8rndal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "1", "navn": "Arnt Rune Flekstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "2", "navn": "Nikolai Sandved", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "3", "navn": "\u00d8ystein Hasnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "4", "navn": "Vetle Aarstad Fjeldheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "5", "navn": "Aleksander Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "6", "navn": "Tore Bjarne R\u00f8rhuus Refsnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "LIBS", "partinavn": "Liberalistene", "kandidatnr": "7", "navn": "Andre Falchenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Einy Langmoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Dag Sj\u00f8berg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Katrine Sels\u00f8 Hellem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Hans Anders Borgen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Sofie Kollstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Asle R\u00f8hne Rossavik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Susanne Heger", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Karsten Gjefle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Kristel J\u00fcriloo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Vegard Brox", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Vigdis Merete Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Sigmund H\u00e5gvar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Maria Therese Mikkelsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Gunnar Hasle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Miriam Staffansdotter Langmoen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Kristoffer Kjelling", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Elise Lydersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Harald Wigaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Bj\u00f8rn Gunnar Sveen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1937", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Michael Krohn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Idil Ali-Osman", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1982", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Erik Hollie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Rosmin Mathew", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Geir M. \u00d8ines", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Tone Hoffmann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "H\u00e5kon M. Schjelle", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Elin Johannessen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Svein Erik Duus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Marianne Heir", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Albert Einarsson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Hilde Kolstad Huse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Erik Moxnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Admira Topic", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Abdoljalil Mobasheri", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "\u00c5se Berit Eide", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Eimund Fl\u00f8isbonn Arnesen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Nina Bergheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Klaus Bryn", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1940", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Mai Gythfeldt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Balz Baumgartner", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Lise Bressum", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Fredrick Bjerke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1992", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Ingvild Munz", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Svein Sundsb\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Ane Hansdatter Kismul", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Gustav Foseid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Eivind Berge", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Halvor Kj\u00f8lstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Bergljot Holm \u00c5rstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1936", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Vegard Kjendsli", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Birgitte Haug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Tedd Urnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Helene Sommerseth Bakkland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Theo Koritzinsky", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1941", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Inger Sylvia Johannesson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Asbj\u00f8rn Ruesl\u00e5tten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Lilly N\u00e6ss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Per \u00d8yvind Gr\u00f8nnings\u00e6ter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Ivar Sekne", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Gunnar Hauk Gjengset", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1946", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Catrine Fladsrud Vold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Olav Persson Ranes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Ida Eline Fuglevik Dahler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Jon Nordberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "J\u00f8rgen Veum-Wahlberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Audun Gotaas Bonde", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1993", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "Ingvild Espeland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Kristen Meltvedt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Torild Skogsholm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Tor Westby St\u00e5lsett", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Johanne Waaler", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Kristian Foss\u00e5", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Mona Lunde Ramstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Lars Homb", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "Dag-Kristoffer Forberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "16", "navn": "Jan-Christian Kolst\u00f8", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "17", "navn": "Emma Romskoug Teigland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2000", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "18", "navn": "Lars Egil Skj\u00e6laaen Heidem", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "19", "navn": "Marianne Bodd Engen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "20", "navn": "Egil Andreas Aasheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "21", "navn": "Anna Kolberg Buverud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Ola Borge Manns\u00e5ker", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Sarah Gaulin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Knut Elvatun", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Nina Tveit", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tahir Mahmood Salam", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Anne-Lise Sandnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Anjum Warriach", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Maria Qureshi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1997", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "9", "navn": "Omar Al-Samarai", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "10", "navn": "Marie Nordlie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "11", "navn": "Halvor Bruun", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "12", "navn": "Hodan Gedi Mahamud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "13", "navn": "Jon Finkenhagen Leiulfsrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "14", "navn": "May Bente Lie", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "15", "navn": "Rino Trygve Holand", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1995", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "16", "navn": "Linn Junker Nygaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "17", "navn": "Jan Angeltun", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "18", "navn": "Trond Br\u00e6khus", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "19", "navn": "Kristine Martinsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "A", "partinavn": "Arbeiderpartiet", "kandidatnr": "20", "navn": "Nadeem Butt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Hakim Nyumah", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Ole B. Andersen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Janusz Panasiuk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "Kathrin Osmo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1966", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Tore Hornkj\u00f8l", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Trygve S\u00f8nvisen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "FRP", "partinavn": "Fremskrittspartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Alexander Batschin", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "1", "navn": "Arild Andersson", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1947", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "2", "navn": "Talat Mehmood Butt", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "3", "navn": "Cathrine Victoria K. Paulsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "4", "navn": "May Brit Bastiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "5", "navn": "Evelyn Fimreite", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "6", "navn": "Line Foss", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1988", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "7", "navn": "Emre Tektas", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "8", "navn": "Edyta Stylo", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1961", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "9", "navn": "Fatima Hadouchi", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1999", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "10", "navn": "Bj\u00f8rn-Erik Nordahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "11", "navn": "Mari Olsen Mamre", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "12", "navn": "Hanne Louise Lund Rabe", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "13", "navn": "Metin Inan", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "14", "navn": "Liv-Inger Wennberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1951", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "H", "partinavn": "H\u00f8yre", "kandidatnr": "15", "navn": "Kaare Olaf Seeberg Sidselrud", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1963", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Mari Holm", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Gyro S\u00f8lvsberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Fred S\u00f8ndby", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Karianne St\u00e6rk Alve", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Roar Haldorsen Strat", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Eilev Hegstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1991", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Hanne Hodnebrug", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Ragnhild L. Knotten", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Per Roar \u00d8gaard", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "KRF", "partinavn": "Kristelig Folkeparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Bente Groven-Syversen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "1", "navn": "Per-Anders Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1985", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "2", "navn": "Lillian Bredal Eriksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "3", "navn": "Lars Thomte", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "4", "navn": "Zdena Cervenka", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "5", "navn": "Terje Corneliussen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "6", "navn": "Anne Dubrau", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "7", "navn": "Stephan Richter", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1957", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "8", "navn": "Ida Kristin Normann", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "9", "navn": "Thomas Wara Lofstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "10", "navn": "Latifa Enayati", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "11", "navn": "Robin Sebastian Rodval", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1994", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "12", "navn": "Tone Hermansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "13", "navn": "Christian Dubrau", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "14", "navn": "Kari Kristofferstuen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "15", "navn": "Louis Boumans", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "16", "navn": "Kristina M. Lie-Hagen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "17", "navn": "Karen Byhring Jordal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "18", "navn": "Kari Anne Klungseth Ullah", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "19", "navn": "Marie-Pierre Broto", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1984", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "20", "navn": "Raisa Markov", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1990", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "MDG", "partinavn": "Milj\u00f8partiet De Gr\u00f8nne", "kandidatnr": "21", "navn": "Margrethe Helleberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "1", "navn": "Trude Koksvik Nilsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1980", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "2", "navn": "Jorge Soria Rocabado", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "3", "navn": "Jeannette Dahl", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "4", "navn": "Guillaume Durandal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "5", "navn": "Tonje Skeie Bakke", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "6", "navn": "Kenneth Kristiansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1969", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "7", "navn": "Kathrine Klinkenberg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "8", "navn": "Harald Hansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "9", "navn": "Hanne N\u00f8stvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "10", "navn": "Finn Erlend Engeseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1974", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "11", "navn": "Bennedichte Olsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1950", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "12", "navn": "Rune Naustdal", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "13", "navn": "Camilla Dordoye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1986", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "14", "navn": "Ali Sobut", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "15", "navn": "Seher Aydar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1989", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "16", "navn": "Jan Fjeldstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1958", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "17", "navn": "Reidun Falk", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "18", "navn": "Petter \u00d8stbye", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1952", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "19", "navn": "Rita J\u00f8rgensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "20", "navn": "Kjetil Skarpnes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1968", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "R\u00d8DT", "partinavn": "R\u00f8dt", "kandidatnr": "21", "navn": "Maryam Ahangarha", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "1", "navn": "Tina Sjursen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "2", "navn": "Qaman Kalif Musse", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "3", "navn": "Aisha Naz Bhatti", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "4", "navn": "May Andrea Helland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "5", "navn": "Kristin Brenna", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "6", "navn": "Morten Lund", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1945", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "7", "navn": "Eldbj\u00f8rg Irene Ness", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1964", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SP", "partinavn": "Senterpartiet", "kandidatnr": "8", "navn": "Ragnar Kv\u00e5le", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "1", "navn": "Erlend Tynning Larsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "2", "navn": "Judith Kvernes", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1956", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "3", "navn": "Guro Gravem Johansen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "4", "navn": "Amanda Anvar", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "2001", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "5", "navn": "Leif Helland", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1977", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "6", "navn": "Mohammad Iqbal Raja", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1959", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "7", "navn": "Eah Vilje Belseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1971", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "8", "navn": "Roy CT Belseth", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1955", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "9", "navn": "Dinore Cakaj", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1967", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "10", "navn": "Jan Erik Thy", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1987", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "11", "navn": "Sania Salles Haugen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1962", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "12", "navn": "Geir Kjetil Sandve", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1979", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "13", "navn": "Ingvild Brekke-N\u00e6rstad", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1983", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "14", "navn": "Finn-Egil Elster", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1949", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "SV", "partinavn": "SV - Sosialistisk Venstreparti", "kandidatnr": "15", "navn": "Erlend Jonassen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1944", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "1", "navn": "Torkild Strandvik", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1978", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "2", "navn": "Sarah Zahid", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1996", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "3", "navn": "Jan Vidar Jacobsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "4", "navn": "Shaireen Regina Amanaborg", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1976", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "5", "navn": "Kyrre Alv\u00e6r", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1972", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "6", "navn": "Thale Sofie Wester Plesser", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1965", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "7", "navn": "H\u00e5vard Hug\u00e5s", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "8", "navn": "Thomas Evensen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1981", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "9", "navn": "Ingunn L. Nesheim", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1970", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "10", "navn": "Vidar Vold", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1943", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "11", "navn": "Lene Luck", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1973", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "12", "navn": "Per Christian Brynildsen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1960", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "13", "navn": "Mari Sefland Ludviksen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1975", "kj\u00f8nn": "Kvinne"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "14", "navn": "Jarle Aasen", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1954", "kj\u00f8nn": "Mann"}, {"valg": "Valg til bydelsutvalg 2019", "bydel": "S\u00f8ndre Nordstrand", "partikode": "V", "partinavn": "Venstre", "kandidatnr": "15", "navn": "John Bj\u00f8rn\u00f8y", "bosted": "", "stilling": "", "f\u00f8dsels\u00e5r": "1953", "kj\u00f8nn": "Mann"}]